阿仙奴正仆街...炒55個人每年只係慳返200萬鎊

有分析指，阿仙奴裁減低薪員工，只能每年節省約200萬鎊（約2,000萬港元）開支，與此同時會方卻向部份球員如奧斯爾支付35萬鎊周薪，且有報道指兵工廠為求前鋒奧巴美揚留隊，不惜向他開出25萬鎊周薪的條件，分析指這一切都令人摸不著頭腦。

奧燒35鎊周薪
而家仲開750萬鎊3年合約比韋利安

樓主利迷

我3年曼城迷

你賴屎啦仆街

球員同員工份糧邊有得比架
你估阿記好想出糧比ozil咩，咁簽左約架嘛
Auba出25萬都好正常啫，好多人覺得佢唔值咩？

之前氹鳩球員減薪話拎去出糧保staff
而家薪就減咗staff就照炒

之前傳出個減薪幅度淨係奧燒一個人份糧慳返嘅都cover到一年200萬一半以上

啱啱睇到單嘢
屌管理層老母左呃右呃當員工垃圾

ozil就爽 淨係練波都袋咁多

希望係炒隊醫

OZIL 份約去到幾時

其實ozil冇傷
點解唔放佢落場

炒個班球探仲要係好嘢嚟

所以奧燒冇聽佢點真係好撚醒

睇復賽後成績
又贏埋FA cup
就算迷燒都無話好說

未至於咁差呀

冇咗爺爺做遮醜布愈做愈肉酸

出面話阿仙奴主要係想趁呢個機會換晒scout個班底
因為而家用big data多過人肉搜尋，所以會請啲data analysts返嚟代替scouts
而南美條team都仲keep住，因為有啲地區落後冇data
主要炒嘅全部都係歐洲地區嘅球探

阿迪達打343
前場要回防搶迫
ozil唯一可以取代的係pepe
一個350k，一個80m
手心又係錢，手背又係錢
阿迪達揀左個後生d

仲有係edu有人脈傾到人嚟
唔使好似廿年前咁搵個人去其他聯賽睇波

但用拉卡/美揚打邊都係廢左武攻
轉打352好似好d

美揚打邊ok
可以屈速爆入中間

下年ozil唔知留唔留
如果留，有得踢下歐霸都好

山神都可以去意甲養老
ozil下年打返好少少再去意甲都有得諗

去拜仁